一到選舉成個lihkg又開始內鬥

中國人係咪始終冇辦法用文明手法去解決爭議性問題 而要靠權威去幫你地做決定

你諗下個個都驚滲透就只可以不停亂咁捉鬼

咁你話啦 大家都咁高猜疑心嘅話都好難團結一致

唔記得轉ac

咁既然搞得初選 咁大家咪信番個制度囉
呢啲問題最後都會反映喺初選結果度

美國選舉都大撚把醜聞喇
關乜撚人種事

如果存在一個咁既方法 個世界一早無爭拗

散兵游勇烏合之眾你想點
根本冇人想贏

唔係想去鬥d鬥深淺黃嘅人
只係想知大家有冇贏嘅決心
有時要贏 係要放棄某d野
好似有班人已經永遠見唔到香港重光日咁
有潔癖嘅人真係最污糟

選舉唔鬥幾時鬥？
好多位呀